\beginsong{Con gli occhi di chi}[by={E. Pietrelli -- G. Carletti -- M. Vecchi -- S. Dolci}]

\beginverse
\[A]Era un istante, co\[D]sì,
un momento di \[B-]quelli
che l'immenso spacca mi\[E]nuti e parole.
\chordsoff
Un istante di quello che non si sa mai
tra noi due se ci stai
sono così tra sogno e mistero.
E qualcuno 
\endverse

\beginchorus
\[A]che mi ha detto dav\[E]vero
io non ci resto \[B-]qui
tra chi piange e chi prega e \[D]chi
ha sputato sui sogni.
\chordsoff
\[A]Credi che sia giusto \[E]cedere
a sta noia di \[B-]vita
d'accordo ragazzo \[D]mio
\chordson
io crescerò con \[A E]te,
io vivrò con \[B- D]te.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Non riesco a guardarmi, così,
con gli occhi di chi
sorridendo ha deriso e sbagliato la vita.
In mezzo solo a quel vento
che mi leva il respiro e poi
mi cerca e mi cerca e non mi fa guardare, come
\endverse

\beginchorus\chordsoff
\[A]chi mi ha detto dav\[E]vero
io non ci resto \[B-]qui
tra chi piange e chi prega e \[D]chi
ha sputato sui sogni.
\[A]Credi che sia giusto \[E]cedere
a sta noia di \[B-]vita
d'accordo ragazzo \[D]mio
\chordson
io crescerò con \[F#-]te.
\endchorus

\beginverse*\chordson
Dentro cieli a\[E]perti
con le \[D]ali voleremo \[F#-]noi
e chiameremo il \[B-]vento,
co\[D]gliendo la vita, l'istante, come
\endverse


\beginchorus\chordsoff
\[A]chi mi ha detto dav\[E]vero
io non ci resto \[B-]qui
tra chi piange e chi prega e \[D]chi
ha sputato sui sogni.
\[A]Credi che sia giusto \[E]cedere
a sta noia di \[B-]vita
d'accordo ragazzo \[D]mio
\chordson
io non ci resto \[A]qui.
\chordsoff
Mi ha detto dav\[E]vero
io non ci resto \[B-]qui
tra chi crede e chi painge e \[D]chi
ha sputato sui sogni.
\[A]Credi che sia giusto \[E]cedere
a sta noia di \[B-]vita
d'accordo ragazzo \[D]mio
io crescerò con \[A E]te,
io vivrò con \[B- D]te.
Io crescerò con \[A E]te,
\chordson
io vi\[B-]vrò con \[D A]te.
\endchorus


\endsong
